（和你塞）翻工3小時 vs 翻工9小時

自從呢幾日和你塞，每日出去塞三個鐘，老細見我仲係原地就叫我 work at home

查實大家只要扮好想翻工，企係度唔好移動，
唔好落車，巴士地鐵都死
點知出邊有無危險㗎！

翻九個鐘出糧你係為自己
翻三個鐘都出糧係為香港

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

推

屌你中大大埔公路需要人返工呀

食緊早餐話好塞車

食完好快d幫手做罰企師啦

你個仆街踢爆我

拎埋個早餐塞住食啦喂

公司晨早出左memo叫同事唔駛返工

用盡啲廢鐵，路面線佢去行街街
咁鐘意返（工，學）
就畀佢返，但冇車返，有家歸不得